An 機 轉 IOS , whatapp 係咪真係轉唔到 ? 有無啲咩免費軟件代替 itunes ?

謝

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

要俾錢買software經電腦轉
但我fail左
轉到字轉唔到圖

有software轉到，不過唔係free，$150左右

之前係要俾錢買software轉

轉 whatapp 定係 itunes 替代 ?

俾錢啦，冇免費

轉到 之前試過 但會失敗

us$19.95 有 3 device 又 OK 喎

3utools代itunes

圖好似係唔得 之前幫老豆搞都係咁

thx

我用過成功android 轉iOS，冇伏

但諗諗下我得一部機要轉 , 而且可能未來幾年都唔會用

呢隻野除左轉 whatapp 外有無其他功能 ? 例如檔案管理

有冇人就咁用 shareit 或其他 apps 過 WhatsApp chat history 去 ios 然後响 ios 睇得番哂 chat history?

可以用付費電腦程式轉過去，當然有破解版。我之前An 轉iOS就係用破解版來轉WhatsApp data

我都係咁

但有機會失敗，要試幾次先得